Title: Big data, big merci
Number: 3.8
Author: CaptainPosix
Summary: Le tour de table avec Captain Posix, Bubulle et Tolrek, les jeu de Tolrek avec Bos Wars, un dossier sur le big data avec Heloise
File: ParoleDeTux27.ogg
Filesize: 391067421
Date: 13-12-2014

Les notes de cet épisode n'ont pas encore été importées.
